先落後上，有幾難做到？

屌你老母死逼爛逼入嚟
我都未落車，邊有空位俾你企俾你坐呀on99
利申每次行出車門都會大叫「先落後上先落後上」
有啲呀阿叔想逼入嚟就頂佢出車門
一屌鳩我就兇返佢「先落後上呀係咪唔識聽中文呀！」
點解搭程車都會咁辛苦做人好攰

永遠都係師奶同阿叔唔守規矩
睇落好惡個啲人反而最有禮貌

仲有呀企入少少係唔係會死
永遠近車門嘅人口密度>>>車箱中間嘅人口密度

戒左鐵， 唔識

落 會撞開唔俾我落嘅人
上 會撞開企門口嘅人
不論男女老幼

暫時無人敢出聲嘈

呢d我都話忍下就算，試過正常排隊等車，上車個刻比後面個阿伯拍9我屈我打尖，仲好似好撚有道理咁，呢d就真係忍唔到

巴士就分開上落嘅

所以你擭黨鐵係抵撚你死

我個邊得鐵去到要去嘅地方

香港需要嘅，唔係國民教育，而係公民教育！

先出後入都無啦，死廢老又係打尖

搭得鐵，預咗㗎啦

哩個世界有太多低層次人型生物存在

搭公共交通工具, 就好多你所講o既賤人, 仲有剪指甲, 食嘢, 手機開到大大聲煲劇, 留垃圾喺車箱...

渣車亦有大量冇品基層司機, 例如大車行快線 / 左CUT 右CUT / 限速一百公里highway 上唔甘心跟巴士喺慢線行 70, 於是死去行中線...屌佢老母行75... 後面拉龍 / 推車撚 / 快線撚... 真係好撚多仆街

諗起capTV 舊作